點睇manta lab個異形steelbook ？？

幾高汁
唔係異形fans都想買

幾時先出fight club...

ummm

好想撩